覺得自己好可笑

成日FF個EX會唔會留戀自己
根本人地已經WFC
聖誕又要睇住人一雙一對

放得低 你就會舒服好多

最可笑係本來同佢分手都無乜嘢 點知被條毒撚煽風點火 搞到而家佢勁憎我

放唔到手 佢好cute㗎

係咪佢偷偷留下負皮比你

我都覺得係

連佢個人都留唔住 更何況佢個心呢
回頭是岸呀

冇人好得過佢
有的話都睇唔上我